咕咕。有冇諗過所有白鴿都有舊千年痰？

平時成日聽到佢地咕咕咕係因為咳唔到舊痰？

哈哈